[一月新番]《 搖曳露營△》第二季討論區（二）

《 搖曳露營△》第二季特報公開，新角色：土岐綾乃 也在特報中登場
TV動畫2021年1月放送開始

CAST
各務原なでしこ：花守ゆみり
志摩リン：東山奈央
大垣千明：原紗友里
犬山あおい：豊崎愛生
斉藤恵那：高橋李依
土岐綾乃：黒沢ともよ
旁白：大塚明夫

STAFF
原作：あfろ（芳文社「COMIC FUZ」掲載）
監督：京極義昭
系列構成：田中仁
角色設計：佐々木睦美
音樂：立山秋航
動畫製作：C-Station

官網

Lm

lm

せやな

LM

留名

樂觀主義者:今季仲有4集

悲觀主義者:今季得返4集

露營難民:快d宣布出第三季

原作夠唔夠出3期

heya camp 2

以宜家進度未必夠

今次爆 post 慢好多…

gchi

冇所謂啦 KEEP住有POST就OK

原來係第八集家姐同芝麻凜去咗食時雨燒嘅圖

[quote]《 搖曳露營△》第二季特報公開，新角色：土岐綾乃 也在特報中登場
TV動畫2021年1月放送開始

得兩幅圖嗰時
睇極都唔知下面幅圖第三個人係邊個

姐姐

原作唔夠第三季
咁唯有睇四月嘅真人版第二季止渴

聽日可以玩搖曳露營隻game-本棲湖篇
四月有山麓露營場篇
Total 兩隻game ，大家要玩就留意下

Ayane

會唔會係最貴既ACG期間限定商品

隻青藍色好正

只出過一話都入佢數…

驚伏，睇左評測先

特別色，得一部應該無得賣

聽晚就會知點解呢集露營會喺聽日3月4日播

第一季好似攞過呢隻色嘅綿羊仔做獎品？

玩完隻驚了

如何？好唔好玩？

Okay既，當睇左套動畫咁。
比較失望係用なでしこ視角，全程望リン。
同埋無得自由拍攝。

減價買okay

姐係冇得餵撫子食野

無，所以有D失望

你用手機 /ps/switch 玩？

iOS同switch 個價好唔同
$123 vs $164
猶豫緊係邊個平台買好d

試聽過同款，覺得音質嘛嘛，體積有D偏大

我用switch
手機版係平D
Switch好處係可以開住聽海浪聲

Down 左 開機竟然有犬子 同撫子生日祝福

我就係等緊佢
宜家嗰個用左3年幾爛到咁

ios app評分好低，好耐冇更新
真係買rin既提示錄音

原款價錢1萬羊，音質試過高中音調音都幾好，但低頻一多就會無哂細節，蓋哂高中人聲，
算係不過不失。
凜款我諗有折扣下大約13000羊左右，算係可以接受既價格。

諗緊買唔買
steam 平 d 但要駁線玩，oculus 計美金就好似貴 d d
唔知畫質係咪一樣？

撫子,犬子生日快樂

＼生日快樂／

生日快樂=U=

唔係出劇場版咩？

每次睇緊都好想大大力攬住凜呀

另外唔知係咪睇得多齊木楠雄同輝夜姬 每次睇到凜爺爺都想睇吓佢出嚟搞笑或者傲驕個樣

完了（應該唔係）

外母大人渣電單車張相好型

凜媽

好明顯係賣東山奈央順手清死貨啦

伯母好勁

明知但係都會買

漫畫最新一話？

老公認證 騎功了得

劇場版無聽過
之前睇wiki 寫左真人版第二季今年四月放送確定

以原作進度都支持唔到製作劇場版
最大可能得撫子 凜 綾乃 三人露營篇黎制作1小時小劇場版
但如果有都想睇，到時求link refer

睇完好想去日本露營
但係咩野都要帶上機, 係唔係冇可能
(唔係講緊依家武肺)

租

睇唔到嘅

係當地租?
如果好似佢地咁想煮野食呢, 又爐又鑊咁邊帶到上機
呢啲都有得租?

完了！

利申先 無露營經驗
儲存燃料裝備好似帶唔到上機 寄艙都唔得，可能要當地買/租gas
露營煮食煲 餐具 焚火台 帳篷 睡袋 應該可以

認真呢？

一諗到要帶咁多野就頭痛

到時都唔洗旨意shopping, 買手信

有冇啲民宿, airbnb可以好似露營咁,

或者有冇露營巴打講解下有咩露營用品可以租

總有得租的 諗到就有人會準備的
不過搵唔搵到一個咁齊全的場而又可以租比你就另講

之前睇電視見到呢間，正到呢
可以對住富士山，又有戶外同大自然
仲記得佢有個帳篷可以爬上去睇星
夜晚對住個 camp fire 飲下野都好好 feel

如果你所謂既『煮野食』只係芝麻凜式煮法，
其實買隻 jetboil 就收得工。
當然 gas 帶唔到上機，但去當地買都容易。

其他架撐可以/建議要帶既，我就只想到睡袋膽同頭燈。
睡袋帳幕呢 d 就現地調度啦…

題外話，有巴打提過有 d 架撐帶唔到上機，
響第一季既 post 時有提過呢個問題。
重點在於有無辦法比 airline 識別有無殘留燃料。
你想一罐 gas 咁帶上機就當然唔使諗，
但例如分體式既燃料樽(無燃料)係有機會過到。
但例如油燈呢 d 內置燃料箱既，
首先你要證明到無油(九成 fail)，
第二就係要 handcarry 先有機會可以(DG Class 9，唔比寄倉)。

我既印象係咁，希望有其他 airline cargo / ground crew 可以補充。

利申: 未露過營
咁買啲用電池既燈未得囉
不過如果我想好似佢呀爺咁剪牛排咁點
冇理由去到當地鹽又買一包, 糖又買一罐, 油又買一支咁架下話
啲戶外用品鋪有冇啲旅行懶人包賣

呢個正, thx 巴打

油燈係另類浪漫，去開 camp 既人先會明。
用電既就當然無問題。

煮野食方面，所以我話你要芝麻凜式就好簡單，
其他全部都近乎係搬個廚房過去既，
你拎得郁都未必夠行李位…

好多你頭先講既野可以現地調度既，但要有 d 技巧/厚顏無恥。

乜經驗都無既，最好響香港試玩一兩次先，
點都好，最少都落去行山鋪睇下有乜賣先啦。

SR400
渣得腳撻車既女仔9成都有個性type黎

09 gif (22/39)

Total: 39 gifs
Album:
Channel:

Yes, 今日最新出

仲要改埋分離式手把

今集好搶鏡

補返 撫子犬子生日快樂

第九集有講撫子犬子三月四號生日
CHING

VR CAMP

咁啱有 coupon，買咗 quest 版
遲 d 玩

「ゆるキャン△」映画＆ショートアニメも制作決定！TVアニメ第2期に加えて

睇到好治癒
凜爺同老師都好好人

へやキャン

爺爺

最尾個feel好似立緊flag咁

呀爺
凜媽

跟住上宇宙同GP03D死過

巴哈upload左第一季

せやね

うそやで

今集時間好似過得好快 ...

每一集都係體感幾分鐘

好羨慕凜屋企三代人都渣電單車

巴打可以做第一代
或者勸上一代做第一代

喺香港渣電單車

不愧係蛇叔個女

我而家就係渣緊
屋企人都唔贊成我渣, 我何來勸到佢地渣?
凜得16歲家人都比佢獨自開車去露營, 我有D咁開通既家長就好啦
仲親手幫佢架車裝配件, 覺得好窩心

可能朝早出門口時大響到鳩叫…
私は帰ってきた！

好治癒

幾時先會再帶隻狗去露營

有空一起露營

芝麻醬令我入坑 遲吓入手芝麻醬架機車🛵

台灣既朋友你好

香港叫開電單車

香港有呢架賣?

聽日啲劇情應該都係坐火箭
漫畫佢都訓左成期先識起身

春天黎, yurucamp都就黎完

啊，今星期個集 點解又咁快完
唔夠喉呀⋯⋯

今集係風景旅遊番(電單車/正常車)

嗰兩姊妹真係好好笑

睇漫畫個陣冇咁大感觸話想去
睇完動畫好想去

大話姊妹撫子俾佢地呃個樣好搞笑

每集都要講一次芝麻凜好可愛呀 仲要成日賣萌

另外老師都好正好想同佢瘋狂飲酒

無啦無啦世界末日啦
仲有返唔係好多集

3年前已經去過一次

堂島
下田
伊東
仙人掌公園
城崎海岸
熱海
河津櫻

伊豆真係好正

千明司令

玩完啦返去啦
記得以前細個出去玩都俾老豆老母咁玩過

10 gif (16/39)

Total: 39 gifs
Album:
Channel:

ani one 齊藤個姓打左做伊藤

係，勁on9

尋晚掛住睇直播唔撚記得訂耳筒
Full 晒屌

我好唔鐘意千明

O係EDON同埋YAMADA DENKI分別訂左一個, 如果成功晒就有兩個

Why

19/3 開始予約

一掛個名真係咩都賣曬

唔好意思, 見到呢張我心邪左1秒鐘

睇到好C伏
準備驚喜好有愛
好想同佢地露營

今集過得勁快

下一集終於到三月四日

喺車度瞓咗幾日

今集wasabi雪糕好似幾正

10/10 旅遊宣傳片

以前喺街咁凍都瞓得着
喺車入面其實唔難

好想去伊豆我要返鄉下

我唔使去伊豆，你淨係比我返鄉下就得 ...

呢個真

講真去下鄉下地方可能安全過係香港

病毒唔危險，危險嘅係國安法

細野 好像幾靚

疫情幾時過 好想去搖曳

牙rin都幾能串 成個season先去班友去一次

咪LUNCH TIME 唔同同事食飯一樣
如果實力好有差距, 你都唔會成日想同你班FRIEND 打機

Shima Shima Shima Camp

咁快又完一集

第11集體感速度 仲快過上集
凜今集好可愛

堂ヶ島

仙人掌公園睇水豚GOGOGOGO!!!

飲左一杯啤酒就要搵代駕，係日本捉得好嚴定係為左安全先咁？

照計應該安全為上 畢竟都算親子向

以亞洲黎講，日本捉得算嚴

老師為人師表 唔可以酒後駕駛

好撚肚餓

學園孤島

係

呢度應該係第一集嚟

撫子驚鬼怪野
唔知邊集有提過

今次到撫子照顧番凜

一開始 凜 撫子相遇，撫子話怕黑唔敢過隧道 返新屋企

到 凜 撫子 四尾連湖露營(B6君奉納箱烤肉個part )，凜入camp時手隨口講傳聞夜晚營地有阿飄，撫子嚇到趴低

sensei做乜撚嘢

ah heeee

11 gif (25/48)

Total: 48 gifs
Album:
Channel:

得番兩集

bgm 都係shima shima 咁叫

shi~ma~~rin~
shi~ma~~rin~
凜：冷えちった

凜自己去嗰個海邊溫泉睇落好能正

WING MAMASHIKO已訂

每週精神食糧睇到好舒服

希望商品化

原來有類似，自膠

請問有咩其他動畫好似呢套咁....
我不能自拔

睇搖曳真係好治癒

初頭鍾意ed1多
依家聽咗咁多集ed2都好正

以為得返一集

訂埋撫子隻新膠

矇豬眼rin

凛都係習慣自己一個 一個人早上鼠出去

兩集 molamola

有無得買

我見近排出左隻switch game, 有無ching玩過? 想知玩法係點

係喎，買咗 VR 未玩

佢上集果款有出食物產品啦 呢隻9成9出 估佢會出同上集外型一樣既雪米滋版

上一集出左咩產品？
無印象

ICE方便好多，食完拍下屁股就走，團子又要雪煩死

日本本地？香港都有？

香港應該無啦，要冰凍咁煩

映画

呢幾日睇咗season 1 真係正到癲 搞到我呢啲死毒撚都想試下露營
呢套好relax 睇完真係好開心

係, 有種好窩心既感覺
而家追埋漫畫同真人版!!

山梨人主要以車代步，結果成為日本全國第三運動不足嘅県
不愧係鄉下地區

上次去水果公園 d 死小孩喪跑喎，
咁都運動不足？

一星期都唔知有無跑一次

東京、大阪啲大城市人朝朝狂奔趕轉車，夠哂運動量

睇完一集要翻睇多次先滿足

不了，現實沖杯茶1分鐘就凍，分分鐘結埋冰

點對點渣車出入好易步行不足，住城市到到都可以行過去，反而多機會行路

想講上季 呢款就係第一季後出既團子 唔洗雪 但係好似賞味期限好短

同我張圖一樣，唔雪就得兩日期限

見到包裝唔同以為你張圖係雪藏版 原來雪就可以擺耐d
上次去聖巡無試到 3隻太多 一個人食唔晒 淨係試左信玄餅 因為食用期夠拎返香港再分俾fd試

K-on算唔算？剩係睇過呢兩套

當然係秒五！
我要去 楞木 同 種子島！

登山少女算唔算

見親千明都有得笑

比宇宙更遠算唔算

今日係咪最後一集

我講過啦

last two
今季13集

睇完好空虛，覺得自己無追夢，好似浪費左人生咁

又出，不過好似麻麻地

真
人地人生好多目標

電單車合體個段笑死我

咁少衫好唔慣

漫畫派
冇mon 開動畫post

睇到好想露營

少量劇透

曬多幾張相

如果唔係武漢肺炎今年應該係再去一次伊豆山梨
真係阻住發達

唔得啦, 成套露營去到依家都係冬天但係暖粒粒0既感覺
少衫係好奇怪
泳裝同理

好似勇者王

點解犬子話小犬子大個左會用左生菜黎做比喻既
漫畫用聖誕老人

Thx，而家去緊

重點係Rin無身材

12 gif (22/40)

Total: 40 gifs
Album:
Channel:

好型

得番一集

無啦無啦，進度追得漫畫版太貼，
恐怕有排都唔會再有動畫…

唔想咁快完
真人版，劇場版
我全部都要

BD賣得幾好 好似成萬
應該有？

唔係話佢唔出，
係話佢有排都出唔到…

因為個故仔都未寫完。

好似當時係小動畫,動畫,電影一齊宣佈

佢漫畫出得好慢

冇計，佢好似係月刊

睇返wiki，佢最短三個月出一本單行本，最長要成九至十個月，完全按心情畫，睇怕第三季要等多兩三年

wi 乜鬼 月刊大概都冇變過
岀 5~6 篇就出書
係第 9 卷唔知點解出夠稿仲拖左 3 個月至出書

睇到好舒服
估唔到有泳衣福利
仲有一集好感動

開頭個part好似講撫子過去
見poster有呢嗰境，唔知有冇過去篇睇

仲有中段澟電單車行頭，眼鏡妹配旁白，係乜野梗？

唔係太明白CHING 講 同一集內容黎

係同一集，最新嗰集

唔明乜野

惡搞北海道低成本綜藝節目 "水曜どうでしょう"
呢種手寫字幕就係特色之一
大泉洋都係由呢個節目開始紅

今次第二季就係搵咗呢個節目做crossover
配飯田先生嗰位其實係 "水曜どうでしょう" 嘅導演

ching好勁，thx！！

原來...
明晒

留意真人版 sp 下星期一播
希望犬子認真 d，唔好好似上季咁 hea 咁空氣

巴哈個種今次咁耐都未放出黎既？
唔想睇B 站種

得返一集，屌

主婦力

唔知幾時開訂呢
想同埋真菰一齊訂

買

作者無係伊豆住過，推薦D食物真係差少少，無咁驚為天人

個包... 少少hea

終於有再販

好彩之前忍手冇食炒價買返

一分錢一分貨

犬山妹妹人仔細細好大食

睇左兩季都係厚褸
好唔慣

周不時有溫泉鏡頭 着得仲少啦

なでしこ食咁多都係平胸

之前肥晒喺塊面同肚腩
btw 佢塊面好好搣

好憎ani one 咩

溫泉唔同。冬天浸溫泉真心爽

暖寶寶

退番一步
巴哈都係放 ani one 種

世界末日啦
仲有一集

巴哈起埋唔會出d咩暖暖寶，暖手寶呢

小犬子係真心膠比人呃定係根本處心積慮屈家姐請食野

成季一係厚褸 一係全裸

冬天係咁
扑野都驚凍襯

水着係睇水着 唔係睇肉

無人知，姊妹心理戰

淨係 知阿妹好大食

twitter仲有其他圖

有無fans整咗佢哋煮野嘅食譜

溫泉最右係老師
個個都綁Rin頭

最右應該係凜 訓咗
老師應該係左二
睇睇下個畫家好似係跟大波嚟排次序

畫錯，なでしこ都係平胸一族

剩係整過肉包

擔擔餃子

三個人先食晒

凜畫到唔似凜
係認到其他人先知最右係凜

50隻落哂？

佢有畫動畫個頭箍唔難認喎

唔知有冇50隻 應該over 埋

size 係百佳一大袋果種 三個男人先食晒

撫子土人咁短時間2次再販

錯過上一次再販既人有福了

睡眠神曲

張圖係特典！？

個人鍾意第一季既OST多 真係好夾情景 好營造到個氣氛
而第2季無咁好除左係都幾多位重用第一季音樂之外 重有大部份音樂都無咩突出 亦feel唔到唔同露營場會有明顯唔同既主題音樂
簡單講比唔到深刻既印象

利申 有買第一季OST既碟

兩倍大CD封面
唔知係咪特典

買咗幾錢

日馬正價3520

今晚聽下，聖巡過可能有feel D

感覺好多都係重用 S1 +1
如果佢話係 S1+S2 合集會好 d，
單獨話 S2 又有 d 食水深既感覺。

唔食水點樣可以有S3

佢出劇場版喎…

舊曲改篇＋夾舊曲已經係慣例
唔少OST都係咁，一般收錄曲數會多D平衡返消費者心理。
今次都多左7首 49 vs 56

錢嘅野你會嫌多咩

d粉都唔介意既

唔介意 快啲出仲好

Blue ray銷量比第一季少左成萬....

求其subscribe一個video streaming就有全套無限重睇，重點會比幾萬羊買Blu ray

不過s2無咁hit 都估到幾成

今次立山秋航 算唔算失咗手

膠清享受 不過日本應該唔太興呢啲動畫steaming ?

好多喎，而家個網絡都送埋steaming可以睇，amazon prime 500 yen 又有得睇
幾萬yen真係死忠先會買
Btw，仲未有Blu ray reader

Blu-ray 應該都係其中一個指標姐 咁佢都重有其他周邊賺到錢既 班女角既人氣都重keep到既

而事實真係第二季無左第一季黑馬突然跑出既情況 係差d架啦
同埋製作組好似都有話過 整第一季既時候係無諗住會出第2季 所以係全力以赴咁應對 咁估到第2季佢地個心態會係咩走向啦

呢個真，我諗山梨同靜岡県政府塞錢都會叫制作組繼續。
動畫出過既景點食店爆到痴線，多左十倍生意都唔過份

求汁唔要百度

搵巴哈源

咁痴線

即刻買咗s1bluray同s2 vol1 bluray支持
幾鐘意第三集成集好舒服

浜名湖人傑地靈

我覺得都會繼續整第三季特別之後疫情完結開返關地方政府好需要呢d宣傳渠道去振興經濟

當旅遊宣傳費

今晚最後一集

今晚世界末日

劇場版好似講咗好耐
夠薑下季整24集

2022年劇場版

4月1.........

成人版撫子同凜醬

d回覆幾好笑 係咁引用犬山大話眼

無人信

其實劇場版一早就講過會有 大家係唔信佢張概念圖
4月1放出黎 而且大個左加上畫得又hea

原作有冇貨先

我想話張草圖其實幾靚。
而且無左原作嗰種一堆黑色間線既畫風…

如果佢出 poster 倒是可以考慮收一張…唔貴的話。

當然贊助埋作者

原作暫時未夠出多季
不過唔怕，山梨大把地方未去，大把提材

大把提材都無用，原作出得慢…
除非唔跟原作，單獨出一個故仔，咁就點玩都得。

等多兩年

今集又係好快完但係第二季 仲未完架！
因為仲有真人版電視劇第二季今日開始接力啊

想知點解會有視聽限制，18歲以上

失去了星期四既動力

都係第一季好睇啲

2020年武漢肺炎之前幾日去過大室山
又可以對相

真人都殺，仲未搵到早幾日套 sp

第二季撫子同凜拍拖feel重d

鍾意凜同惠那多啲

曖昧狀態

更新top 20
Dvd 頭20 都唔入

邊有咁遠
一季到23 二季到52
下星期五更新就70

只係動畫有動畫做 冇必要追得咁貼

橙

最後果幕...
原來可以揸電單車返學 有啲CLS

日本唔出奇
記得某部動畫講過(唔記得邊部)，某d縣夠16/17歲可以考棉羊仔牌，要渣返學要同學校申請

如果有錯有漏，幫忙補充下

真人版fans，仲未搵到seed

極治癒，好鐘意臨瞓睇

完喇

Robotic Notes 有講
秒五 都有 (小說版有更多 detail)

END gif (19/39)

Total: 39 gifs
Album:
Channel:

50CC 剩係考筆試，16歲以上，高中生差唔多。

True Promotion

新圖定舊圖？

上面係第一季最後果集有印象

下面就好似未見過

見到架 三輪車送 deliver wxx
好型

真心比佢 fake 到

呢個shot係本栖湖？

想學電單車到日本自駕遊

睇左少少 已經好香

如果田辺桃子....千明可以靚啲就好

依家報名學 考完再甩p
起碼三年

日本50CC應該唔難，但限速30KM/H

揸爺爺嗰啲

咁就失左果種鳩下鳩下嘅感覺

琴晚開播真人版第2季, d鰻魚飯正到佢仲要凌晨播

有冇link

但係冇字幕

唔識日文，但都多謝你

田辺桃子唔差WOR

加左黑框方型眼鏡之後

2個世界
真人版有一幕浸溫泉佢冇戴眼鏡即刻唔認得佢

無論動畫定真人 呢套野首播都好鐘意深夜放毒

想睇真人版做呢個表情

係啊
所以我係話如果千明靚啲就好
配返田辺個靚樣

會唔會變咗H漫高潮手勢

搵多幾個水著女優做就好

なでしこ個演員本身身材超勁既wor

好似淨得佢一個係水著

勁邊忽，勁大隻？

見到鰻魚就諗起食戟
不過呢邊櫻井嘅對手唔係妹妹仔 係羽仁麗

都OK啦

好似有統計故鄉税呢兩年多左幾倍收入，去露營同旅遊都有3倍

大原優乃生得高啲嘅話，就同犬子fit晒

動畫千明無眼鏡 溫泉果時比人抽水問 呢個係邊個美人黎架喎

應該無第三季了可惜

最後暗示左

下季有套本田小狼與我 好似都係jk揸電單車

都係第一季好啲

世界末日
下星期就冇撫子同犬子妹

有啲乜暗示？

今集神回

撫子 凜 快啲結婚

無得再睇哭撚咗

下季睇乜好
燒 mug cup 好似同呢套個 feel 有 d 似

感激

空虛

有冇人有ED播完之後，佢地全部人Q版露營張圖

美國六十路搖曳露出

呢套JENG
想去睇但冇時間

有啲字幕將修善寺道路譯錯咗做修善寺嘅路

日本以前有啲PTA同教育委員會搞啲戇鳩嘅三不運動，所以可以理解反應

睇車唔睇女 （最後個樣好鬼似老母）
單車進階版啫，高中範圍闊好多

台灣都可以揸綿羊仔返學cow女 係香港咁撚多規矩姐
Btw 凜醬返學條路 部車應該推多過坐

其實各務原櫻都係水著女優做
仲拍過露點戲，係英超球星既女友

第二季家姐浸溫泉

以前千明衰係個髮型到姐，而加正常返好多

我覺得係個眼鏡衰

係唔係換到圓框眼鏡可以即時變文青女

但係黑方框先顯出佢直率

係粗框得滯 你睇老師戴咗眼鏡都唔多覺眼

咪係 咁先係小明 角色特色黎
唔通個個都係差唔多類型先好咩

成個少女漫畫主角咁，除眼鏡識變身

睇真d 佢對眼其實無因為除左眼鏡畫成另一款 所以都真係因為眼鏡令佢望落唔同樣
現實都係啦 眼鏡都幾影響整體面相

但無戴眼鏡係幾正

漫畫版未夠內容做第三季

見到個廣告

見 Amazon 有撫子燈連 gas，但係 gas 唔可以集運
平過單買支燈

日版漫畫都準備出第12本 中文幾時先出11呀
搞到想買日版順便稍稍學下日文

新look

Rin耳筒聽日送到應該最快下星期到xianggang

又出咗 VR
今次リン視點，可以望番撫子了

屌，上集玩完想退 game

上集更新左追加左少少野，算係有良心，雖然我玩完都好想退

日文版無標片假名，無學得咁方便

更新咗 d 乜？

唔知效果更新左咩，未重新玩

好無聲

未到香港，收到先試
不過原本係cheap model都冇咩期望

1萬羊都cheap model

對比起fitear 20萬羊都有添

下下攻頂好難做比較喎！

不過確實有正常水平既，好多都超過600。
以呢個價位黎講又唔應該有太大期待…
仲要係 crossover 都係呢個價位。

出第3季please

一炮買咗11本日文漫畫睇
有啲場景動畫都做到個氣氛出嚟

有 2022 年劇場版

啱啱睇完比宇宙還遠的地方
頭幾集同呢套有點似
但之後愈睇愈。。。

愈睇愈覺得自己人生白過

お母さん！！お母さん！！

出game

玩露營點火煮嘢食？

岩岩終於有時間睇真人第二季
撫子家姐 逼撫子 踩單車減肥個幕真係拮中笑點

如果講環境氣氛 點都係動畫展現得更好 始終有背景音樂 音效 色彩

大家覺得劇場版係原創劇情定係用剩底既黎收尾就算 唔出第3季

我仲諗係偏原創劇情多 以特別Sp劇場版咁出
依加漫畫進度都仲未見到可以收尾地步，佢地高中2年級生活都未完漫畫都寫左教頭都期待緊來年有新成員加入

應該唔會咁快完既，唔駛揾食咩，日常番都唔畫

睇緊真人版第一季 優乃又幾可愛

聽埋把聲都幾夾
係犬子變咗空氣

唔知粒松果係咪犬子配

呢到不得了 ching 科左幾多